moko翠園個廁所尿兜可唔可以唔好沖水沖得咁大力？

彈到我個龜頭都係

下世小心啲

切得

我沖涼嗰陣有大力啲摔多兩摔架